過幾日去日本做野,有咩要準備?

點同班日本仔相處,有咩話題可以傾?

傾關愛座
讓座問題

教佢地廣東話
香港野食，港產電影

其實大部分時間都係各自做野

Google沖繩奴隸島

傾av

逃生包

傾廢老阻上位

練定直角90度打招呼

我仲以為自己開post